一定要盡快行動升級！！！！！

班警察根本就無敵 權係佢地度 似住有「香港警察」呢塊爛招牌就做乜都得。我相信有朝一日就算佢地殺死d手足佢地都唔會有事。佢地既逐步失控完全係因為佢地知/認為有人撐，係無端點都會死撐。撐佢地既就係將來會落地獄既林鄭月娥。
罪源就係 林鄭月娥。但林鄭呢種人死都唔會認衰，只要佢一日仲坐係度，件事都唔會有彎轉，一定會有越黎越多人犧牲。
唯有林鄭收皮先會有希望。但佢自己一定唔會蹆，係死都唔會蹆！唯有靠外在既壓力迫佢做佢唔情願既事。
求下民陣 一定要盡快發起罷科 罷工 罷市，先可能會有一絲既希望。一定搞到d既得利益者，先可以對呢個仆街政府帶黎外在壓力。